真心想知點解樓上日日都剁豬肉

日撚日都係到剁剁剁
由朝剁到晚
好撚嘈呀屌

你肯定係豬肉？

之前我樓上都係 凌晨四五點就開始剁

可能係小食店老闆
4-5點起身整食材

咁雞肉囉

係，我樓下茶記無生意
老闆娘有部分野都拎左返屋企做

肯定唔係.....人？

凌晨三點都剁緊點睇
真係睇唔透 究竟有咩咁好剁

你係咪暗示被剁嗰個...係一個廣東人？

會唔會係唔知邊個仔女有一日同阿媽講好好食
跟住個阿媽就日日整同一樣嘢

大佬佢唔洗訓 但佢樓下要訓架嘛
究竟有無諗過鄰居嘅感覺

狗r地板？

屌

個心寒左一寒我乜柒都無講過呀屌

唔撚係呱。。
但有時過左夜晚食飯時間都仲剁喎

應該唔係啦 啲聲聽落都唔似

人肉叉燒包

佢諗你感受 咁邊個諗佢感受
所以樓主唔應該講人情 執正嚟做

個個人樓上都鍾意食肉餅玩波子同拉櫈

你唔認真屌鳩佢
佢唔會覺有問題

唔撚明有咩好玩
晚晚玩彈彈波

之前直頭試過忍唔住上去拍門話佢好嘈
好左好排之後又打回原形

豬肉都可以食
我樓上就好似聖家堂咁
裝修左咁多年都未停過
睇準法定時間一夠鐘就開始轉

唔夠膽同啲廢中對質
屌鳩佢實俾佢屌番轉頭

我驚樓主出唔返黎

啱呀 而家科技發達乖乖地坐低玩電話唔好咩

人肉叉燒包😂👍

樓主可以感覺下 上面個堆肉比人剁既感覺

手足

屌 我樓上都成日鑽野
成日都諗佢屋企會唔會係擺到咁多野
講起先醒我真係樣樣嘈音都受齊

長期鑽嘢真係聽到人都癲

屌
咪係
剁撚左30幾年都未完

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

我樓上都有

我無肉唔好食架

諗起之前爛尾個篇故

係咪每個人樓上都係怪人

其實有無可能投訴到要求佢賠心理上嘅醫藥費

你住邊
公屋定私樓

我樓上每日晏晝都剁
Tempo應該去到140 16分音
懷疑係鼓手練腕力

碎屍案

你仲計

其實係水流過水喉聲黎。 凌晨時分特別靜你先會聽到
咁岩你個單位既天花係水喉位。你聽到剁剁剁係因為喉管老化/有異物阻塞造成
利申：水喉師

係喎，堅好撚煩，日剁夜剁，不過我搬咗嘞，清靜晒。

情況同我好似，但我係樓下同隔離
日日環迴立體聲咁痴撚線
投訴都冇用，管理處話上到黎冇聲就唔跟進

鑽嘢好似非紅日同法定時間內 真係吹佢唔漲

呢排有無見過老闆

關咩事？

半夜剁完日頭咪拎去砌囉

結論樓主住紀律部隊宿舍

人癲起上黎真係乜都做

公屋搵管理處/房署
私樓搵管理處

可能條友short嘅，只係剁砧板

老闆日日食煙叫哂春咁
係d阿姐唔見左幾件

剁豬肉都上到熱門。

屌 我樓上一年三百六十五日由朝到晚都揼嘢
真係想知佢揼乜春

管理處/房署無用

我以前樓上又係日日剁
會凌晨剁
心諗你剁就剁啦，做乜擺個地下剁
我打比看更投訴
看更話上去問過話無人剁野

日抖都聽到喎
同埋硬係覺得啲聲係人為

因為你唔識點善用佢地
流程就係打電話搵管理處
叫佢開檔案,出通告警告住戶
然後報狗,比報案編號比管理處
再叫管理處出通告副本比狗屋

我反而係聽到隔離屋日日剁

波子聲究竟真係咩嚟？！
我屋企樓上最近大聲到痴線，好似有粒特大波子彈下彈下咁
呢個年代仲有人玩波子咩

恭喜你
幾時到我清靜

未聽過剁豬肉，樓主可唔可以錄低擺上嚟聽吓

真

自己上網查啦

唔敢話樓上 因為樓下一定輸

[認真]熱脹冷縮,冬天成日聽到
上幾年先有新聞熱脹冷縮到d地板爆起哂

直接上樓屌柒佢
同佢講你一次可以剁兩個肉餅叫佢收皮

比幾舊水買個震樓神器囉

屌 有時管理處啲人好撚hea
上到黎明明同佢一齊係聽到聲
然後佢夠膽死話聽唔到有聲就走左去

以前好似有睇過，話係乜Q水管，但係今次啲聲真係唔同，好似乒乓波滴滴仔咁不過換咗做重身波子

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日上連登扮撚哂受害者
認真講 係呢條邨最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞樓上？你做到咩？
拉櫈彈波子剁肉餅就代表壞囉
你連上門 係我門口搞事都吾敢啦
點做壞鄰居呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
鬥剁肉餅囉 上我度拍門呀！
最好學理我比人投訴都要晚晚繼續剁
你敢？你連續兩個肉餅都剁吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

呢個月份都聽到喎

我估管理處唔可以扣分
影響佢業積
利申 成日同佢地周旋

即刻用番不推文

你樓上其實無人住

看更有無做到野都唔知
之前厭個看更廢
自己走上去拍門仲好

再講多啲

武漢山區肺

整叉燒包

嘩。。仲要報狗咁麻煩

唔想理你

網上報狗得架喇
真係靠班狗咩

試下話佢反警察

防暴上黎就會扭斷佢對手

報乜撚野 明顯樓上有思覺失調
最後報完都只會不了了之

lmao到時俾佢剁番轉頭就真

我樓上都係
日日係窗口屌上去
管理處無撚用架

嘻嘻...

屌我樓上都係

lol

你屋企搞乜要同佢地周旋
仲要搞到咁了解個system

ok喎

仲有拖石油氣聲